打邊爐之決澤 ? 炸魚皮 定係 響鈴

正皮: 魚皮先好食,響鈴係小朋友先食

負皮:響鈴皇道,阿叔阿婆先食魚皮

響鈴

why not both？兩樣都好食

響鈴好睇質素

即炸響鈴跟本冇得輸

係 揀唔到
真係勉強揀 魚皮會即食 稍勝一籌

打邊爐淨係食呢兩樣食到飽

但響鈴整完好食過魚皮少少

響鈴必備

全部都好好食！！